係撤回唔係撒回

如題
分唔到係得登定咩